其實同時做多過一間外賣步兵有冇得諗?

其實同時做多過一間外賣步兵有冇得諗?

意思即係同時做兩個以上的平台， 例如foodpanda+deliveroo

好似全部都係做多過一間?

綿羊仔都要計好晒數
步兵

你鍾意既做晒三間都仲得

我識多重影分身
可以做十間都得

有車咪得,唔係搞唔掂
外賣步兵過左氣啦,2年前就全盛期
依家吊命就得

唔係而家先最多人叫外賣咩
以前D人新屎坑試下
而家D人怕肺炎唔出街

派完錢啲人仲叫外賣咩
去酒店食自助餐好過啦

多人叫外賣唔等於外賣仔人工高
香港人唔怕了,好多人走出街食飯

食老底唔好咩

有得諗㗎